內向嘅人可以返咩工

返左兩年marketing，發現自己唔適合

文員
返工上連登
放工上連登
夜晚再上連登

政府工

保安

或者連登仔

IT狗

樓主我都岩岩返marketing 工，覺得唔係好夾

比較 technical 嘅Health位

你都返到兩年，好犀利
我本身都想入行，但發現完全唔適合自己，因為我個人比較靜，又少說話

執紙皮

你老細開善堂?

內向毒撚
成日覺得溝通好煩

咁做幾多野俾幾多人工呢樣野係相對既

拎3寶: 老綜傷殘白卡， 日日退休生活

做緊會所都覺得好撚麻煩
成日都要同客講野又要傾計
因為成日都見

賣後欄

True

咁都返到2年,內向極有限

倉務

司機

做公仔人

然後要對市民

毒撚做 marketing ?

IT 狗

工程

內向又唔代表同唔到人傾計既 但唔鐘意social
搵份主要自己做既工啦 dup code9個啲

我

黨鐵/巴士司機

同問

認真答你 ACO

我都是一個毒拎 得閒做唔岩做又轉下工
工程呢行真是唔撚岩我
但冇計。要生存
睇下點最低限度必要溝通外其他一切謝絕

有諗過

工程仲唔夠毒咩

真是唔岩毒拎做 要識social
同保險冇兩樣 只是佢是求人買野我是求人收貨

唔係掛，保安要同住客打好關係，識認人，處理投訴又唔得失兩邊

call centre

還好 淨係對住麻甩佬

我錯
淨對電腦既工最岩
但冇前途

咩工都得

識條友好明顯係唔識社交，會係辦公室帶帽，開會就會自己一個坐。完全感受到佢拒絕社交

認真
香港警察

例如？

Son/daughter

BAR TENDER

紀律部隊(唔包黑警)
揸搵食車
全職炒股

圖書館管理員

清我諗你有少少誤會，對住電腦既工都好多，揀岩工種前途亦唔錯既。不過大前提係要係IT狗，唔係普通文員。

內向嘅人搵返啲外向嘅工先好

唔係只會更少野講

慢慢變到可以一日都唔出半句聲

然後唔想再講野 唔想再見人

最終變成一個死左嘅毒撚 （死毒撚）

佢做咩位

有女埋身就唔同講法啦

有冇做過mbti 或者九型人格，出嚟嘅結果可以參考下，不過唔好盡信